華為指已準備好替代 Google 方案 以印度為基地推廣鴻蒙

華為指已準備好替代 Google 方案 以印度為基地推廣鴻蒙

因美國禁令，為求擺脫各種牽制，華為（Huawei）積極尋找能夠替代 Google 產品的方案。日前，華為子品牌榮耀消費者業務集團首席執行長彭博（Charles Peng）向外媒表示，華為已準備好取代 Google 的替代應用產品，將以印度作為研發基地，幫助華為在其他地區推出鴻蒙系統。

華為子品牌榮耀消費者業務集團首席執行長 Charles Peng 表示，華為已準備好取代 Google 的替代應用產品

以印度作為研發基地，幫助華為在其他地區推出鴻蒙系統

華為將在 12 月底準備就緒

據印度《經濟時報》（Economic Times）報道，Charles Peng 日前受訪時表示，華為正在建立自己的行動生態系統，整合至「華為行動服務」（HMS），目前已與數百家印度 App 開發商進行合作，當中包含郵件、訊息、遊戲、地圖和支付等替代 Google 的應用程序，華為將在 12 月底準備就緒，不久後就會上線。

今年稍早時，華為宣布投入 10 億美元建立開發基金，將在中國和印度各招募 100 家 App 合作夥伴，其中印度 App 將用於印度、歐洲及其他市場，並向程式開發員開價 1.7 萬美元（約13.3萬港元）報酬，鼓勵將應用程式放上 HMS 平台。

Charles Peng 表示，消費者不會看到 Google 移動服務 GMS 跟華為的鴻蒙系統有何區別。他又指出，龐大的印度研發基地，將幫助華為在其他地區推出替代 Google 的鴻蒙系統，包括歐洲。

消費者不會看到 Google 移動服務 GMS 跟華為的鴻蒙系統有何區別。

屌你老味講撚明係抄人

微軟都搞唔掂，點解咁大自信

微軟係行另一個系統 華為果個 講到底都係以android 為核心 唔係重新設計 佢只係避開google 授權

佢P30一地蟹貨無人要

有時youtube睇到
強國嘅所謂唔支援「google」
之不過係佢冇原廠出機就幫你裝哂play store同google嘅app
但實際上係可以自行裝返「play store」
再login google ac就好似平常咁用

印度會唔會咁戇尻俾個春袋支那錬住啊

知唔知咩係gms

我見講開又講埋者

支那人喎

想知會唔會有developer 做佢地os 既app
假設真係唔用android 底

如果連印度啊3都睇唔起典算

改隻色就當係

點解印度有GOOGLE機唔用走去用大陸機
個價要低幾多先夠吸引 補貼D錢邊到黎
又要瘋狂割韮菜了

點搞都冇用
信心問題

要connect 印度，唔俾佢咁易發展

印度唔係不嬲都反共咩 不過佢地窮先焗用中國平價野

Push

問題係專利，而家係連一個操作手勢都有專利

華為避到授權問題都避唔到專利問題

9成9拎aosp改 扮xda custom Rom 咁一定support Android
但到時Google/app developer會唔會整啲tricky嘢 玩死啲custom Rom 就唔知了

huawei homo

聽聞印度嘅平價手機市場非常大，亦俾大陸搶哂
小米有廠喺印度，印度整印度賣，夠平夠賤，確係推鴻蒙嘅好地方
共慘四圍抄家之後，小米中興聯想華為都冇分別，都係國企
應該會一齊推鴻蒙，呢樣阻唔到
所以呼籲全球杯葛華為嘅5G好重要

中國自主研發既野要係印度開始